【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

本港涼茶連鎖店鴻福堂 （01446） 捲入反修例風波，早前公司深水埗分店女職員撐警言論在社交網站被大量轉載，鴻福堂隨後發布聲明指「正視同事在工作期間發表不恰當的個人言論，會嚴肅跟進及加強培訓」。

惟事件進一步發酵，鴻福堂旗下商品在內地多個平台被下架，包括天貓、京東等主要電商平台。鴻福堂在內地社交平台微博最新發佈聲明，指早前公司的聲明或引起誤解，深感抱歉。集團根植於香港，堅決擁護「一國兩制」，繼續支持特區政府依法治港，恢復秩序，共促繁榮。相關聲明並沒有出現在鴻福堂的Facebook專頁。

以下為鴻福堂在微博發布的聲明全文：

以下為女職員發表撐警言論後，鴻福堂於當日（8日）發布的聲明全文：

集團是土生土長的品牌，以香港為家，多年來一直為客人提供健康無添加產品和優質貼心服務，而員工是我們與顧客溝通的重要橋樑。公司員工需秉持專業有禮的服務態度，我們十分正視有同事涉於工作期間發表不恰當的個人言論，會嚴肅跟進及加強培訓。抱歉引起任何不便或不安，希望大家諒解。

鴻福堂上下會秉承宗旨，繼續謹守崗位，提供令大家滿意的服務，風雨同路。多謝您的支持！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

屌 等收皮啦你 執哂香港啲鋪回歸祖國吧

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

兩面不是人

垃撚圾，是但企一邊都好過兩邊不是人啦

抵撚死
d燒賣又貴又難食

要執了

鴻福堂88

最柒就係呢D,請埋D垃圾大陸人唔知佢幾時發癲
依家兩面不是人

唔識玩
應該咩都唔回應 9up政治中立

唔怪佢,中國方面壓力應該好大

屌
以後都唔L食 & 飲
叫佢留嚟賣返比大陸人

想食兩家茶禮?
仆街啦,最憎哩種人

文革2.0

真係兩邊不是人

去鴻福堂食燒賣？

各位老細識請就請有良知既人啦

on99
比人下左架就應該索性做本土生意
宜家兩面都唔掂
睇你點收科
btw d燒賣 楊枝甘露咁差貴搵鬼買你

抵死

當年啲紅衞兵臨死前都要嗌毛主席萬歲

由鴻福堂搬廠返大陸開始就應該抵制啦

1個員工就收左咁大間公司皮

好撚多人食，次次去買涼茶都睇到

自家涼茶仲係香港既

賣出去個d糖水涼茶就大陸廠

鴻福堂等摺， 2 邊都不討好

明明市場重心係香港都死要奶共， 真係唔撚明

左含右瀨嘅完美表現

搬返大陸開舖咪得

其實都幾ON9，咁就比個藍絲八婆搞到無左唔知幾多生意

肯講算好好啦
都係個員工取態搞成咁

又俾支那用13憶人口市場黎夾
得閒玩你一次你都死得啦
個老闆有冇腦架

食屎都唔會再食鴻福堂d野

唔撚會再去 快D去支那做生意啦 好行唔送

玩完大班又玩鴻福堂

我都擁護一國兩制喎，不過同時爭取香港獨立

bye

笑死，鴻福堂比一個女人玩謝

得罪曬兩邊
抵啦

放心
依家講一國兩制都係當港獨
大陸依家要一國一制充公晒你啲家產

我覺得佢原本係想保持中立，但結果都唔得

兩邊不是人

跪低左，88

其實最衰係啲人唔撚團結 佢下下用十四億人嚟夾你 嗰個唔撚理鳩佢睇下邊個死先

一個兩制無問題
問題係有個國家領導人破壞左一國兩制呢

陳記燒賣黎咋嘛上次見到佢地拆packing

垃撚圾

支那真係痴撚線

有冇叫阿姐賠償返300蚊俾公司呀

吉野家有哂版睇

點解撐警會比人下架無睇單野

鴻福堂係Sell Hong Kong架

去支那做生意就係有呢d風險

個阿姐唔只撐警 仲講埋打死曬d學生
咁樣冇得唔話言論不恰當

花式自殺

員工話打死d學生>公司道歉>大陸封殺

小學生最鍾意威脅人

兩面不是人 收檔啦鴻福堂 十幾年前你死過返生 今次無咁好彩

鴻福堂開咁多分店喺地鐵站，香港人一早應該要抵制啦

其實最好處理方法係炒咗呀姐

再暗地放風

即跪

鴻福堂 不了

本港涼茶連鎖店鴻福堂
佢主SELL 香港架喎
倒自己米?

而家兩邊都得罪

注：黃色小店月餅日日朝早都比人用現金強行交換晒，我地就身體力行，當然有啲品牌話唔幫襯就唔幫襯

對面陣形會點我就無留意，不過本貓就肯撚定唔會點幫襯（約食飯人地揀無計，尊重別人）

咁咪企硬香港人呢邊囉，依個時勢重諗住扮中立食兩家茶禮？我地肯放過你支那人都唔肯啦

真係多得條臭閪唔少

其實鴻福堂大陸都冇咩生意
唔回應都得啦

戇鳩

係都去渣哥食啦

一小撮「喜藍人士」，搞垮成間大企業

香港營商環境咁撚樣 評級機構降一級咪厚道

好多人鍾意爭住奶
以為咁樣有得分

全線停業

兩面不討好

抵死，兩邊不是人

佢先醒，睇死你哋罷食唔到，事實真係每次遊行都大撚把黑衫佢買閪茶。

大陸有人飲嫁咩 鴻福堂又要面對二次倒閉

唔知仲有冇做呢

又可以杯多一間

罷買mtr shop佢應該已經蝕到甩褲

對準政權 遍地開花

一隻癲雞搞衰曬成間公司

兩面不是人 怪就怪請咗件垃圾番黎

下左架先聲明有撚用咩，兩邊都得罪晒

點解大陸要下架佢撐警wor

要去大陸個市場就要冒呢d 風險
一句野唔啱聽就收你皮

佢啲涼茶飲撚到屙

罷買啦
官網用埋中國香港

第幾間兩面不是人
鴻福堂唔洗要香港market 喇

鴻福堂本身都係間仆街公司

以前隔幾個月就有大型分享會
寫字樓同鋪嘅同事去聽
啲膠層可以公開地分享以前點迫一個大肚同事離職

88

請埋支那新移民，低撚死

唔會再買

大陸最叻係咁

推

只係果個藍絲員工撐警，公司想保持中立，你有冇睇清楚內容，唔好淨係睇標題...

再見 本身d野唔係好

屌你老母 仲要係殘體字

該員工已返回崗位工作，據知因其愛國表現，已獲公司承諾作為重點培慾對象，冀為各廢㠻街坊提供性福服務。

大大間吉野家俾你睇

其實大陸好多奇怪涼茶鋪都sell香港
但明明我係香港見都無見過啲名

點解個個鬧鴻福堂？
維護一國兩制有咩問題？而家五大訴求就係維護緊一國兩制 對抗一國一制wor
支持依法施政都無問題
因為重點就係而家個政府唔係依法施政
黑警犯曬警察通例
DQ議員、禁止政黨運作、禁止遊行，違反基本法下嘅選舉權、言論自由、結社自由、集會自由

就係比佢睇到香港人罷唔到食
利申6月到依家冇食過

push

史稱陳同佳效應

做香港人生意奶共 今次食屎

但佢獨市賣火麻仁
我唔幫襯啦得

撐警都要下架
陰公豬

香港業務都可以收皮

其實做乜又要衝出嚟

Sell Hong Kong = SHK = 新鴻基

條八婆比人炒左未

碌到過百個回覆終於有人清醒

兩個聲明都好得體講野好正路
我地而家就係爭取緊真正既一國兩制（當然獨立更好）同修復法治
咁易俾人帶風向

大陸有無人反誠哥？

咁真係難怪
但講真 無野好飲好食 完全唔明點解咁多人幫襯

同意！健康工房比較好

但唔知點解好多OL食
個次忍唔住試下啦，伏撚到
又乾又無味
是但街邊6蚊串都好味過佢

d阿姐成日hard sell 湯券又態態差 咪鬼幫襯

員工自己立場其實老細唔出聲已經得
連鎖店冇人會咁抵制佢

彈出又彈入

同大班一樣

想食兩家茶禮

898

呢d其實要告

告影響商譽？

同意，我就覺得唔算跪

依間野早排先執晒大陸開既舖頭，話將市場對返香港，原來仲有擺野上大陸網賣

涼茶依d野其實已經好少人飲，大陸人依家鍾意飲喜茶多過涼茶

都係個D貨

其實最衰就係請著個支那閪/藍屍職員喺度胡說八道依家咪搞到自己兩邊不是人囉

巴打心水清

Sorry 政治中立中共都唔比呀 一定要支持黨中央

維護一國兩制係黃藍都用嘅論點

到時成班阿姐唔撈

請義士

堅決擁護一國兩制
實行雙普選！

其實冇得唔跪，佢肯炒已經行左一步
一係就暗做，因為對家擺明白色恐怖

呢間垃圾早就應該執

支共點會允許任何人中立

矛頭應該指向萬惡嘅中共
鴻福堂都係受壓迫嘅

東涌鴻福堂係正渣哥隔離
好大對比

爆料時候黎啦。

麻煩推一推 鴻福堂佢咁講其實係企係香港人個邊

寫呢段嘢嗰個巴打有冇用腦諗下！成個革命運動係為乜！一國兩制係邊個定的？乜可以有2個版本嘅咩？
依法又係依誰的法！

我地追求的係...全面爭取落實雙真普選，全面改革政府體制！重寫重建同中共對等嘅公平關係！

鴻福堂更攪笑！學人「牆頭草兩邊擺」！想食兩家茶禮的懶鬼公司你仲幫佢講說話！

唔好再發夢有「一國兩制」「依法」...呢d語言偽術la...

自己創造一個新term 吧！迫政府迫中共坐底談判傾！

咁現實啲講
生意佬利益至上想食兩家茶禮都無可厚非嘅
始終支那國嘅市場大咁多
視乎你間公司公關技巧高唔高明啫

至於你講追求嘅嘢
其實基本法已經有
不過支那反口想唔認數啫
極權體制國家點可能容忍自由民主呢啲反動思想
同埋你一個殖民地想同宗主國講平等關係就真係得啖笑啦
香港除咗獨立建國 脫離支那魔爪
先可以擺脫沉淪命運

傾新term 無話要獨立wor...中國咁Q大...容得下大把新term la....重點係重新談判所有中港關係！

咁怪我地囉

一國兩制，港人治港，高度自治，嚴格按照基本法辦事

咁算跪低？止暴制亂都冇提過喎...

Fuck

屌

依家有班五毛成日亂帶風向，引d手足亂咁去裝修。如果裝修冇左原則，真係會好大鑊